邊間銀行/證券行用黎收息手續費最低？

用緊渣打 唔知算唔算高？
有冇咩推薦

Up

最平未一通囉

用緊富途

唔係講買賣咼 講收息入戶口既手續費

提出黎 拎實貨

咁呢錢會入去邊？寄支票

提實貨後去過戶處轉名, 改左你名同地址, 之後乜野都係寄俾你 (支票/其他資料)

咁買賣就要入返銀行？
提取要不要手續費？轉名地址又要不要手續費？

收息 唔係買賣

恆生？

IB
免費

咩來